美斯不靈了！17次失誤失球權 僅35次成功傳球

美斯全場有17次丟失球權

在晏菲路，美斯沒有再一次拯救巴塞。今天不是屬於他的夜晚，雖然美斯依然是巴塞最大的威脅，但今場比賽他沒能挺身而出。

首回合的比賽由美斯統治，在魯營，他依然是那個無所不能的神，幫助巴塞取得了3-0的巨大優勢。但是次回合，美斯的魔力消失了。

在利物浦的主場，巴塞從比賽第一分鐘就被紅軍的氣勢所壓倒。期間美斯組織起了幾次反擊，但都沒能轉化為入球。

美斯今場熱圖

今天美斯自己的狀態也沒有達到最佳，據賽後的數據統計，今場比賽他共有17次弄失了球權，這個數據排在全隊第二，只有艾巴比他還多（21次）。另外，他今場只有35腳成功傳球。

出左溫室仲點做花王

So9同25古走位差

間接令美斯焗hold波斷控球/
容易交失波

好似係

識波

講埋呢次

利狗咁多次侵犯唔講
禁低美斯個頭個下諗住當冇事發生過?

足球上帝淨係負責滅世
點會救世姐

So7踢人果兩下叫咩

今場比賽他共有17次弄失了球權，這個數據排在全隊第二，只有艾巴比他還多（21次）。另外，他今場只有35腳成功傳球

但艾巴傳多佢22球

又話對英超班大舊衰請曬佢地食塵超技術都捉唔住？
家陣要人唔foul你先踢到波呀

小花想過人就過 想入波就入
傳咩波?

唔過兩頁

呢個POST唔會過兩頁

我都數唔到疤手球幾多次了

小花想留下力姐

有出古千？影都唔見